[馬仔災難級]曼聯永不忘記光復香港時代革命吹水區 [815]

Slow

屌你黑哨

fred跌完無投訴 都要食牌

掂到喎

都黃？

掂到喎

都黃？

掂到喎

都黃？

12m?

咁都吹插水

屌呀 咁樣話插水？！

球證食撚屎

Wtf?

On9 var

咁都黃
痴撚線

咁撚樣都叫插?踢到架wo

唔check var???

lm

癲恩真係on99

Var🖕

Matic有分波
Fred有攔截
Awb有進攻

Var?

咁都冇12m

木狗今場無過數

我個Po完左了

想知踢到腳佢跌左點解係黃牌？

踢到喎屌

Var唔會取消牌

Dllm dean

Dean 係真係盲

盲證

mike dean真係鳩吹架

Fred又俾人黑

好on9

check完VAR冇事發生

CHECK得VAR就咪撚咁快俾黃啦

Mike dean食屎啦

唔洗終極ff？

點解咁會係插水再食黃 個VAR真係屎

咁踼12碼都要比啦

踢到喎

var班友死撚晒？

旁白話對佢嚟講12碼啦，仲要吹返轉頭

awb 顛撚左

有冇機會再吹番？

屌老母癲恩

Var都唔洗睇

on9？

踩撚到咁 屌你老母

癲恩食撚屎

反獌：死獌狗場場黑哨4425保送前4

冇咗十二碼+黃牌
好撚蝕

黑撚走球12碼
仲要比人屈食黃

好想今場贏到之後睇吓呢到話曼聯/蘇斯真係好廢，人哋林伯好勁，哥狗又好勁，可以講啲乜

Var咁都唔12碼

勾到腳wor

掃到都插水？
Var唔撚check?

黑到Dean

德甲會指住張牌無數 英超係堅鳩

又話12m var會check ???

費特又比人黑左張黃屌

黑左兩球12碼

我屌你老母

踢晒腳喎

var睇黎做乜？睇完乜都冇事發生

Var唔洗做？

旁述話有check VAR

失平衡跌連投訴都冇都黃牌

邊忽插on9

唔俾都算
黃你老母

痴撚線冇12碼都唔係插水啦

on9架十二碼唔比

講個笑話
英超球証

癲恩dllm

VAR no review of yellow card, only penalty

應該係覺得甩曬腳同埋另一個後衛已經到食左左邊條線

今場無var?

就算贏唔到, 反蘇黨都應該潛得7788

上場又屈鳩佢手球
慘撚到

我也早就不談論什麼夢想
悄悄把夢想都變成現實

奧達文迪真係炸彈黎
都要30m

甸恩你快啲死全家

咁樣食左張yc

fred小心唔好上腦

盲㗎？

On9冇12碼都唔撚係插水啦
依張黃分分鐘轉捩點

啲人又唔睇下呢啲var既不利判決

唔係12M都唔撚係插水啦屌

傳哂啲波去奧達文迪道就掂

Dean

麥龜鳩完未

講真我覺得係pen

癲恩真係痴撚線
費特今暐禁好波 食個黃好慘

好彩而家後備有個麥湯

馬入還入
佢咁嘅踢法
曼靠佢打前鋒好難有冠

佢一世都上唔到一層

berbatov 防守係workrate低（其實佢最後果一兩季已經勸力左好多）

但佢進攻 打中鋒走位好撚勸力
現位 穿插

馬係防守間唔中勸力
進攻又唔走

我迷馬都要屌

黃牌又無得收番 屌

改漏左就改漏左啦

80m

般奴真係後費之後真中場核心

就算var check到覺得唔駛黃都唔可以推翻
但如果不幸多張黃
其實var可唔可以推翻第一張呢個插水既黃呢

甸恩死未？

難怪pep成日想清奧達文迪

Fred成日都比球證針

麥龜今場好立

奧達文迪真係好大個弱點

龜甩腳甩得仲勁過fred

白lin>80m

點會唔係pen
推過咗再踢中腳

個勢咁好入唔到第二球好唔抵

牙龜今日搞咩

好難得今日啲迫搶幾成功

黑過黑驚噃

var

真係好撚慘 呢球無12m都算仲要俾人屈插水 dllm

拿樸迪出得唔使搞到咁啦

求其啦好快推爆

衰過Rojo

癲恩係咪突登即刻俾黃

To All反馬

馬防守有去逼wo咪屈佢
但佢真係上腳型前鋒 唔係走位果類

牙龜未傷好？

上半場係得梳踢得廢少少

冰 > 龜

終於明
用費甸打中堅都唔撚出佢

英超個 var 真係笑撚死我

真 下半場哥狗真執返好隊波

頂撚住半場先

白lin今場未爆

女人冰廢到

講個笑話比大家聽

連迪洛夫同麥龜「識用波」

輸俾屈福特又廢，和愛華頓又廢，但從來無諗過人哋可以勁返一兩場，永遠都係鬧咗自己隊先

踢過同聯賽就叫同鄉

麥龜差過疏

今場馬防守好有火下喎
咁都要屈？

要幫幫熱狗
打擊爭4/5對手

都係嗰句 你勁到美斯咁
一走就有位 一有位就入 你平時未唔洗走囉
但如果唔係 又唔跑多步搏55波 就係頂級前鋒既分別

咪話佢防守間唔中勸力

上腳型前鋒
Messi夠上腳啦
messi都好勸力走位

占士好9廢

b仔用波屌打呢兩件

龜一定最差

佢知7左
之後先兜返

係中圈撻q傳波果下真係

屌你老母癲恩半場休息死去睇重播 下半場吹返好啲

Smalling too

係拉波特

仲差過lkk

HT 1:0

蘇sir已經算係咁, 起碼方向無行錯先
有無杯同前四可以慢慢嚟

兩下禁區犯規唔撚var 我屌你老母閪呀

我覺得佢唔係傳統中鋒 唔可以用hea碧比
我覺得要打雙前 要人幫佢拉空

係人都知

?

甸恩我屌你老母

還返球12m黎

james可唔可以練下過人
得一招屈速

應該話messi一俾波就走
一俾波就走

馬俾完企係度

咁點都好過史波中師呢啲

守得幾好

麥龜似係傷緊都要踢

柏豪都睇緊呢場

占士好用，但係始終後備料，暑假all in 右翼

季初買到buno依家肯定最少多10分

又抽

揾人招呼下rodri 好喎

其實今場鏝冇拉樸迪同kdb
我地幾著數

好辛苦
每次半場都見到mutv個廣告

換走James啦
到頂了

身型問題，埋身即輸

癲恩食撚屎啦屌你老母

龜係咪帶傷上，好似好唔順咁

佢真係打ss應該仲好

如蘇b 今場又贏，係咪史上對哥廸奧拿最成功嘅領隊。
果d 剩係對過一次，100%勝率果d 就太偶然唔計啦。

James 1on1

下半場即爆

唔想見到連

好懷念拜利
幾時真係傷好出返 而家係咪一世玻璃

史波長傳好撚準wo

你係真唔識定假唔識

勤力

安76係咪同球員關係不嬲差你都未解釋喎

華一招指定傳人

屌冇12碼起碼都收返張黃

屌你老母
曼聯真係俾摩狗摧殘左2年半

Jones + Lin

費特始終都係笑料

Agger 實力一線 但係佢明顯係輔鋒料 唔係中鋒料

上半場最好係馬迪同AWB

james根本廢版華西

lin + 宗師

般奴夠爛打最鍾意

下天買辛祖算啦
占士冇空位爆等如冇用

好過垃圾LIN已經夠

var唔包推翻黃

James而家踢到Chong咁
下下向人堆衝

但James 最後一腳crossing 其實幾靚

係 見到佢好似唔係好順咁

冇kdb鏝真係低一個level

反而摩狗對親都想守和

final third d處理真係好撚廢

鳩跑 射波又廢

宣傳部

黃牌冇得收返一，就算check咗var

呢個好笑

你隻阿狗咪撚入黎啦

個var真係on撚鳩 check 都冇 要黎做乜

成日話蘇斯克查無戰術
佢完全係用壓迫壓撚住你曼城出錯
同摩狗果種咩春都泊大巴真係2個層次

fread雖然係巴西人
個樣又生得鬼鼠
但使唔使下下都屈佢
上場球手球又係

希望下半場睇到halo 同 馬達出黎

今場都走咗幾球靚波啦

同ddg一樣次次都俾對面, 真係好撚準架

長傳比球迷係幾準

條友長過5碼係唔識傳架

千幾萬貨仔算係咁啦
係蜀中無大將先咁多正選打

迷so b了

軌係咁話黑 黑你老母咩
呢家黑左兩球12碼食一張黃

對住隊唔係最top fit既鏝姐
不過4戰3勝1敗都算好勁

贏撚左先講啦屌

要有一個識過人既突破點
占可以戰術需要先出同做輪換

半場表現最差一定係var

出返好耐啦
冇睇幾耐呀ching

巴西人成日比人針對

希望蘇b教住曼
再請普捷天奴呢d場場輸哥狗
真係唔洗止意win到曼城

唔好再請d on99 防守教練

鳩斬上去攞唔到係隊友廢

英超球證究竟有乜撚嘢用

場場都屌馬唔掂
但場場都入波
想知點先滿意

DAZN重播tevez最後一場入鏝波

個樣生得鬼鼠

over my dead body

起馬冇咁柒，有少少希望
摩狗係未睇已經知坐輸望和

Maguire短過5碼唔識傳

屌講真
前幾代領隊唔夠big name咩
嚟到咪又係打唔起
根本上對波都天殘地缺，四不像
見到蘇B一個轉會窗都知應該撐佢啦
呢刻嚟講，曼聯領隊眼光>>>臨場指揮

馬列斯一出 左路俾人爆

Matic真係幾撚勁但真係唔chur得

覺唔覺自從占怒追沙拿不果之後, 占就收哂皮咁,
d火, 速度, 傳波冇哂
右邊又唔夾AWB, 走入中間又撞位

Chong 跑都跑唔到呀

本來個位係福仔，算係吧，今場係靠佢撞入去搏12

至少你睇到希望
而唔係咩柒打泊大巴

連季初cup大位遠射都冇埋

屌你老母VAR真係屎黎
咁樣黃牌屈都可以唔洗睇

搵多個人教蘇蛇點破大巴打主攻就最好

話唔出james既人想用14定15打佢個位 又要逼搶又要打反擊

佢頂住阿古獸算係咁...雖然都有甩漏

我曼連續兩埸無12m

公道d,我地人腳都唔係好勁啦。

續約錫住出係幾好用
上季摩狗場場用佢
用到殘哂

打防反出占有咩問題

歐聯踢走鏝喎

算啦 老人家
唔失誤都偷笑

曼個財政咩問題？今日冇睇到

馬迪補到位 幾下搶番波都甩得幾好 估佢唔到

求捱多45分鐘

龜12分鐘個球鏟波好似當年迪米捷利斯比福收皮

今日d走位衝擊力算係咁架啦
話曬第一季 個個都般奴 awb咩
宜加係d走位意識態度都有架啦
係成日差last decision ／finishing 姐

禁撚住曼城黎屌 入紙迷蘇了

你覺得你哋買到？

呢個真
一週一賽對佢黎講已經係極限

俾人睇穿就真啦, 係人都知你得一招爆速
封位封路線就收得皮

你以為蘇b真係唔識咩
佢人都無.普巴長期傷
你依家睇到有個般奴
已經破到

下半場換綠木就好

就咁睇上半場 有埋福既話至少都入左兩球啦

滿血matic

今年打強隊唔差
打弱隊破唔到密集先7

幾腳有威脅都關馬事 都可以俾人追住黎屌

唔使佢上前妹下妹下係幾好

好老實 唔交比般奴個球真係抵屌 交左而家可能已經2比0

射波廢唔緊要阿 唔好獨食 傳俾人射咪得 明明季初肯傳波，呢幾個月獨食到仆街

咪係 雖然入得一球
但靠跑位幾次chance
把握唔到都有功勞
你唔係有隻馬係之前鏝條防線實壓到好上
唔通真係驚占咩

唔撚係mike dean都入到兩球啦

續左約了左心事 勁左

其實把握得好d肯定唔止一球
有幾可可以迫到鏝半場淨係起過1腳

縮係自己半場佢唔洗跑咁大範圍咪岩佢踢
佢今季好似穩過上季 自爆都少左 (希望唔好燈到

咁個下空曬唔比Bruno 又真係好撚過份嘅

真

真係
屌又諗返上場打愛

Matic滿血真係好有用

隻廢木早半季買到般奴都唔駛咁柒啦

黎到頭果幾場屈到cls

真 射得都曳

肯勤力搶下點場場2粒啦

夏天買多個前鋒就爽

射門數7比1
呢個數字好夢幻

諗起早兩季Daddy啲泊大巴

唔岩馬達打 呢場要用速度屈對面2個中堅轉身慢

屌而家場場波真係靠般奴
萬一傷左真係唔知點算

On9球證 var仲on9
擺明12碼啦

普巴申請歸隊大家受唔受佢玩先

你長期泊大巴
球員唔撚不滿就假
蘇b佢果種係真係壓迫住你
追撚住曼城等你出錯
出唔到波
同以前打阿仙奴一樣

要走位有走位
要射術有射術
射得就要入
決定要快傳波要準
俾人踢跌冇foul要即刻起返身追波

14 ，15

比數7比1仲夢幻

雙箭頭出26好過

1. 得啖笑，英超球證同VAR...
2. 後生個班足球智商都係低，
James個下有足夠時間觀察，點會射
馬斯亞直頭癲撚左，無限開火權，唔肯合作
Low class
3. 里奧仲有踢既話，佢值幾錢
4. Fred 好撚勁，短人黎講佢都截左好多波，好勁
5. 馬迪好快入局，合約戰士

❤️❤️

所以要買pakho

唔使諗, 睇熱狗就有得重溫

識就住用就好好用
之前要佢場場打足跑上跑落見到都辛苦

災難級

所以咪要柏豪囉

已經冇錢囉

Matic一撞埋去就甩

我迷馬架
由佢第一場對痢狗迷到而家

問題係佢咁樣踢
點樣再進步

有睇都覺得Halo 踢前鋒走位make sense幾多

馬仔要踢番前鋒 就大把空間進步

佢當初黎果時份約好似有世足clause
最高80m

炒左個肥佬先再講啦

受, 想睇普巴般奴雙核

可以一季兩入鏝的人

正選

btw係
好耐無心情睇
係今日打比

受

3真 麥龜80m嘅話Rio 100m都唔過份

下年又柏豪又傾又辛祖
諗起都射

pakho肯唔肯打sub先

4戰3勝1敗就無左個飛機杯

儲備得返1億

賣俾沙特王子囉

炒撚左肥佬再講

盃賽幾場都正選
仲係踢得咁Chill

Rio當年果30m計番通脹其實=2019年£135m

屌你老母 dean係唔係盲撚咗呀

真係有歐聯踢既真係唔洗擔心 實有出場機會

同感
同埋普巴上到場係肯踢
肥佬場外就另計啦。。。

順便叫廢連入沙特領事館

有價好賣

當年隊City同宜家隊鏝點比

傾同辛祖, 頂多一個

要格拉沙中肺炎死先得喎

鏝on9係要玩控傳je
明知曼壓迫黎搶後面都繼續短傳

所以就當人腳打和，蘇b 就真係戰術上可以同哥廸奧拿一戰

打內切翼都得既
fm IF(S)

艾達臣呢球輸得都幾難睇

奥雲話馬呢球係好難射，佢同傑斯都覺得成個罰球配合肯定喺訓練場到練過。傑斯話除非係ole哋 identify 到曼城呢個漏洞，佢唔理解馬點會唔係正常禁區位

記得之前matic 比完波走去做疊瓦
Chur到佢爆

恨鐵不成鋼第一季黎已經印左佢
希望SOB可以教化到佢

普包唔上腦 中場嘅控場始終都係世界級

美斯 C朗都未場場兩粒
佢咁撚勁就唔係踢緊曼啦
我唔撚知呢到有幾多鍵盤戰士
係咪唔知球場上要衝刺
其實係要留下力
你打機都有條bar啦老細
佢都衝咗幾球機會翻黎
個波斬上黎又肯跳
又肯走
乜都屌
反馬不如講下市面上有幾多比佢好
而曼又買到

原來射門係7對1

可以睇連p表演囉

3個都要晒只有一個可能 150m賣普巴

馬仔今季入佢2球都係近柱波

麥龜上場件波衫簽左名拎左去大6比支那義賣捐款

加個世界級球員幫手爭4話唔受都係弱智

Rio 用波黎講world class
隻龜一拎波思考人生

賣啦
都27歲

今場頭段bruno比人嚴防波都掂唔到成隊就唔識踢波
一定要有第二個核心 對面守死一個都仲有個做到波 仲要兩個都世界級中場

我地都無福同pogba

下半場 我曼會唔變返正常

好難揀

一定係戰術啦
兩條友廢噏到一個點

佢同肥佬晚晚上床

怕咩, 買多幾盒lego囉
曼聯無野多, 就係水魚球迷多

佢都唔岩踢正前
點睇都係翼鋒，翼好d

肥西倒掛

咁幾好
如果係之前既拜利就唔使擔心麥龜同白連

有福唔洗出占啦

簡單講幾句 利申睇中醫youtube

曼聯現金儲備1年間由3億跌到得返1億
負債大約由3.2x升到3.8x億

英國人邊有好似我哋咁同支那有咁多深仇大恨

搞咩黎得番咁小
唔係話年年搵得最多錢頭嗰幾間都係我地咩？

但馬級數 天賦 擺明高過Halo幾班波
係意識問題

我對馬嘅期望同簽佢果時一樣
希望佢去到World class

普巴打馬迪個位我就受佢玩
佢唔撚走位打咩q攻中

可能想26後備入替
留返D體力

賣普巴一個換到上面三個抵吊到爛

普狗肯踢頂級中場嚟

受 單核好易俾人mark死
有多個分擔下一定係好

曼城係唔係都打控傳嫁啦
你幾時見過佢唔係控住黎踢
正正就係咁.曼聯追住黎你唔比你過半場
一囉波就反擊

諗緊搶唔搶多個1001 好

條友落地慢咗, 換左ddg應該用腳救

應該會，不嬲下半場都跌等

真
好想睇下呢個化學作用

Bruno:Next time give me a pass ok?

Pogba lin p jones 山狗 all for sale

講下當年絕殺鏝個球佢兩個有冇夾過好過啦

弱智先反普

好似計錯數
應該係5戰2勝2敗1場踢緊

如果女人冰個位換b哥

bw個定位都幾搞笑
照計應該係對弱隊先出黎吸下經驗
但sob呢期好似打強隊先出佢

球齡有翻咁上下就知
其實以前曼買人都好貴
不過水貨唔多就真

人哋bench 有mahrez Dwa

唔好

兩年0件波衫

學下鄰居咁kdb+施華

換左ddg應該省左占/馬幾次

我迷馬迷到咁
講下馬 踢法有咩問題
就變成反馬

你對馬期望就係得咁多？

我硬係覺得比摩狗浪費左兩年幾時間

哥狗原來結咗婚
定係gay partner?

綠木同halo都係後備作用大啲

冰人今場唔差喎
啲清波快同穩
B仔反而怕佢自爆

年年比Glazers £100m "consultancy fee"想有錢都難

fred場場俾人迫害
上場中膝頭又話手球
呢球踢到又吹佢插水

頂級中堅難求 面對現實 我覺得大家對龜都好高要求
80m除左買佢能力 仲有一部份係領導能力 係而家隊波好缺乏

邊有咁多錢

又唔驚呀
曼聯就算冇錢都準備收歸沙特旗下

咁天真？

hehe當年man mark夏狗

馬已經平咗1516個季紀錄

Bein狂屌無check var

重兵左路防bruno
所以右邊放題左兩下

Shaw呢d情況無咩可能發揮到
除非bruno企中d, 但睇今場bruno唔係咁易拎到波

打毗出哂

快撚d 完埸好嗎

馬9入左禁區就唔會望人
明明bruno個球空到仆街

正常

B華

想知上場話係英超求其執個龍門出黎都勁過ddg既人去哂邊

辛祖睇球皇片咪又係右腳打左邊cup大位

後面四個賣唔賣到二千萬

美國佬cap 8成走啦

拎哂去幫格拉沙還債

格拉沙搞咁多年真係搞到曼聯越黎越臭

癲恩俾人屌係常職吧

大巴不是問題
問題係架大巴穿窿之餘仲要冇反擊

yes.呢球機會真係大

Feel到下半場換馬列斯入黎之後會係關鍵，估計so又唔會換人做調整，要等70同88分鐘

吸血鬼

又要驚45分鐘

無歐聯收入少左，支出多左好多特別係炒daddy 筆$，hehe 同華西忠誠獎金之類

唔明點解啲盤扭可以咁差
好似係英超所有翼鋒最差嗰個
大半年都冇點進步過

佢罷到明要自己射

好難捉摸
本身又要紅牌/12m 先check, 好多限制
但岩岩球12m 又唔check

傾啦
需要中鋒多過翼鋒

山份約點解決又變成問題

3中堅咪用佢，shaw打左中堅
BW啲進攻幾好

重有ddg簽紙$$$

有無手機link?

戰術需要喇
bw呢個位陣中無人踢到
但係今場又打得好好
希望唔好燈中

般奴加傾

上呀
屌你

英冠上黎英超第1季想點進步

個科頓流流地喎吹到咁大

一陣入波

咪燈啦

屌佢老母
佢要求既反擊 係得BBC配合到

哈佬，山嘈，柏豪咁都正啦
洗乜要傾

咪幫人燈

而家開始隊隊都一定專搞bruno架喇 但bruno今場掂波唔多但僅有機會都做到威脅出來

格拉沙吸完血都識科水買人
英超黎講唔算洗得少啦, 係買返黎唔啱用
兩三年轉一次領隊, 又要再黎過

點解對面根度簡咁多埸正選

Dj真係癲狗咁逼搶 真係屌唔落

嚇死咩

英冠仔想點姐，原本都無預佢係正選
佢勤力衝下嚇下人先

下年都都無進步再講啦

Diu

屌。。。

嚇撚死

平安鐘

當佢係新傑斯，一上英超就應該要場場扭5-6個

嘩腳毛

屌

漸凍人得個睇字

所以好想普巴出返黎, mark死bruno就等普巴黎

var頂實

得佢一個閘識攻

仆街

雪糕筒again

龜飆波

好彩

越左個心頭咋。。。。

其實今場ddg斬d波幾好鏝都有逼佢嘅

還雞未

包咗

又bbc 關bale咩事

VAR 力頂

屌 馬仔

...

馬仔

DDG 屌你老母俾啲反應啊

VARchester United

屌又對鞋太大

咁都無野

鐘聲響起反cup的訊號

佢snapshot近柱同埋擺遠柱都好勁
射門以外既意識技巧再進步就好

唔好傷

咁都吞唔到

嚇死人咩

馬比ederson鏟傷無12m？

阿古路真係屈機...
屌bw

腳毛越位！！！！！

Play through the whistleddg

哇

ederson廢撚到笑

馬仔會唔會Var ?

下

同條柱炒芥蘭

12碼唔俾 比var

撞撚到應唔好傷呀

心口凸 唔係鞋

DDG唔撲左先

歐聯出bravo

咁都無var? 掂波先

差太少

咪就係
千幾萬expect d咩
今時今日呢個價算係交足貨啦

ddg放棄狀態
屌有var架

哇屌好痛下

Ma頂住

咁都唔入

仲有邊個屌馬仔唔落力？

劃完出黎都唔係好睇到邊度越

其實ddg乜都唔做好危險

差d 2:0

馬應該好痛
膝頭撞柱

艾達臣回撚曬塘啦開party開得咁開心

唔反馬了

邊個再屌馬仔 邊個就係鬼

公道啲, 唔係求其執, 佢係話英超有10個好過ddg

Burno真係大佬黎

馬仔痛死

無撚用 卡法唔雲就啪入

艾達臣又派膠

Btw ddg 唔救

反馬： 馬仔懶

屌佢垃圾到

咁樣撞埋條柱到

ddg cls
撲都唔撚撲

屌好痛

費癲拉左落去踢中堅掛

呢球會唔會比12碼？ 馬掂波先？

呢下唔反馬

好似聽到話膊頭越

佢救唔撚到

迪狗撲都唔撲下

唔撲真on9

馬仔呢下抵銷罪孽

Maguire同matic成日撞埋一齊…

踢波計心口架

再嗌賣馬個啲我祝佢全家死清光

撞自己友都有foul

又話馬仔好懶嘅

球速好快

禾愛Var牙屌

Ddg又輸近柱痴撚線

睇見都覺痛

大家覺唔覺係越位？

其實係廢龍反應唔到

根本無反應

踢波唔係淨係計腳

越咗啦

占其實練斬波好過

Ederson fifa咁高分既？

鏝得益先睇var

英超啲腳毛越位真係好痴線

好撚紋水

撲左先嘛 上場又係咁

做返個華西都唔錯啦

仆街要㩒制啦！
麥湯 馬達入來未

見撲唔到就扮越位唔𣾴

有，不過越好少

坦白講 真係似平排
var個啲又你體毛offside黎。。

龜嗰種廢

又黎咩叫越位？

畫埋線 仲要唔係兩條線痴埋，咁都唔覺？

真 判入都無得駁

鏝全隊食哂屎

舉旗在先就咪睇VAR...人地都唔撲

當年都有派下膠

最慘真係daddy續完炒同埋山份約 一來一回輸好多

其實越位果下又係差啲輸80m....

BW

乜艾達臣咁鳩既咩

bw呢腳

丁力

禁區頂攞波 成班就唔郁 屌

如果無越就會係一個笑話

無啦啦殺咗出去後面露咗大大個空位

有sense，其實唔錯

下年就應該唔計越位

又吹。。。。。

咁都吹 on9

一直都唔覺佢勁 呃飯食但又成日懶係勁咁樣

有幾何見鏝一場波交失控漏咁多球

梳最近有狀態

Fred

甸恩好憎獌？

英超球證

下？

木狗半場去左過數

馬仔肯硬個時幾硬淨

梁大佬好憎奧達文迪

佢一向亂鳩咁吹

冇c 華+kdb既鏝城仲衰過下遊

咁好明顯唔夠啦

吓

好似一輸就癲 仲要輸緊場打比

爭位都foul

退休啦垃圾dean

英超勁多球證都係9吹

Jm9

Dean幾撚時死呀

曼聯淨係比到var

唔夠錢比主球證

55波都吹

似食唔中個波

bw好似麻麻地

左手有推ge

Fred真係亂咁黎 dean直頭亂吹on9仔

咁都麻麻地

咁應該有12碼啦

平安鐘又開始了

癲恩黐撚線

Ddg

屌你老母咁都吹去打哥爾夫球啦

Mctom in la diu

上半場bw都係咁比人推 冇吹到

Foden吹大左

英超都無得追架啦, 放3分俾我地好過啦
爭中堅最多賣rojo jones俾哥狗

英超球證真係好垃圾

質到比馬又大把世界

仲有34分鐘

搵綠木射艾達臣近柱啦

馬幾撚勤力搶點
啲反馬又睇唔撚到

上半場未過數

無伸前臂唔叫推啦

Aiii

DDG好似到面前先識跳

邊條撚樣話foden唔勁

屌住呀

呢球咁飄

華倫孖寶

呢到啲人，一球走甩就麻麻哋㗎，一個球員只可以場場0失誤先叫正常

根本無得出, 英超出左兩百幾分鐘咁大把
當初sancho走人係明智決定

平安鐘啦

上年比阿狗飄入左

我地有Foden一早就賣撚咗Lin啦

黃牌呢屌你老母

Xhaka

馬過完人先吹翻轉頭

紅啦屌

馬仔今場好勤力下

屌你老母癲恩

向右飄咗少少

你睇慢鏡緊係覺得ddg慢

又唔比

得益啦屌

我都記得 企定定唔撲又係

有冇老鬼解釋下d蘇州史恩怨

Dllm

占屎岩先果下回防快到

咁都冇牌?

你係假設有人想買lin嘅情況下？

Dean所有決定都咁撚遲

呢下都冇牌我飛去英國屌他老母

支超

耶穌同馬列斯

攻緊又停

之後比幾隊中下遊入遠射

bw其實真係幾好咁後生上黎咁快pickup一隊節奏
打吡都唔協場

馬列斯 要平安鐘了

入唔到第二球就等仆街啦

換牙路

唔知點解好憎奧達文迪個死人西樣

個陣有邊個球證費sir冇屌過

意假買人真係要小心
取消佬明明喺狙右邊踢晒

Silva 同mata fd到
2個同級數嘅球員
就係際遇唔同mata撞正摩狗 Silva 就遇到pep

重心移錯邊

要豬了

過完人先吹番轉頭

今日馬係真係勤力嘅
但之前唔係囉好無

平時屌慣d下欄女

點解正選會出foden唔出馬列斯

william真係幾掂,第時左邊應該都係佢

牙路都換走

耶蘇同馬水 反cup

jesus + mahrez...

估唔到

㩒掣 仆街

噤鐘鳥

占士雖然冇乜表現 但其實跑動好多 幫到防守

佢開始老姐
上季好多時都三核咁出

白lin

慳番

超級平安鐘

鏝咁博做咩聯賽冇野爭

想屈龜速

今日真係隱形

咁快換走阿古獸

其實佢係祖記唔係踢得特別好

silva勁過mata半班啦

麥龜踢得有啲辛苦

龜行路好似gut下gut下咁？

馬達又同級數？算把啦

進攻好勁 防守屎

最緊要真係好定 又可以要黎激發shaw

仆街對面開始黎料

仆街了
準備反CUP

又角球

差啲入波

似傷

未好番

俾隻龜頂完無哂影

車既馬達先可以同佢比

阿古獸傷左

佢應該跟托柒/熱狗以前隻艾朗連儂 咁屈速就夠

頭先係咪14 15熱身

30分開平安鐘

唔算勁啦係祖果陣波都唔撚識出

俾人雪左好耐 有睇開

撳爆平安鐘

兩場聯賽對鏝嘅角球都係比奧達文迪頂到

後備都冇喎

唔係後備席都熱身

龜係似有傷

應該帶傷上

仆街啦

又比mendy頂到

哈路同綠木有冇得出

都叫同級數嘅
Mata兩季轟mvp 真係好屈

又係下半場鳩踢

有啲擔心龜睇唔掂捷西斯

艾朗連儂 一出道勁到飛起喎

麥🐢好撚攰咁

世三都未出聲，幾時到mata

開始dup dup地

唔好再輸死球好嗎？

應該都係要失分了

作客個場好似就係奧達文迪頂入

下半場真係唔掂

占士暫時係快板初時連加特

仆街, 眼殘到咁
我見到馬達, 之後嗰兩個邊個黎

啦啦隊打後備 準備岀黎打氣

呀龜真係似札住踢

對呢啲靈活型要用拜利啦屌
好地地又唔出

出波好啲

換十四實死呀dllm

驚牙冰被jesus攝盲位頂死多啲

呢段占屎

james點解唔出地波

占士痴撚線

又準備打突擊

占士反擊其實好屈
快到痴

bw浸多兩年應該唔錯

james跑得快到

頭先有蘇州屎要搞冇睇到上半場
一睇就俾鄰居撳屌

sob黑暗兵法

占屎點解唔cup番後

差啲

Dwa

james又真係幾快既

蘇sir唔會咁快換人守掛, 死撚硬架

後備都冇

差d兩飛

差好遠 連加特嗰時攻勢渣好多

快撚到on9

14 15今場唔會見到

Aiiii

出地波，馬攝前柱咪仲好

換麥湯同綠木啦

剎唔切掣

14 15 後備都冇
大家唔使驚喎

話換14 15果啲不如擘大眼睇下後備名單先

fred唔知仲頂唔頂到呢 仲有張黃牌係身

James一定要依d波先有用
一條直路爆

馬今場做乜野咁肯跑

James唔止練過人 傳中都需要

唔洗咁真心啦

綠木應該唔出, 應該換halo去屈奧達文迪

Awb防守真係好勁

咁都有位入

wa呢個位

打鏝 就算領先五球都唔敢換依兩條撚樣

咁都唔滿意？

真 而家halo好過綠木

James 真係算係咁，唔明點解咁多人屌

打返正前之後其實都好肯跑/迫

比般奴屌左咁多場

That was James

Fuck

我真心架, 撞鬼

應該要出麥湯

仆街了

呢段有啲危 對面加快左節奏

頂住 arrr

馬迪爾，馬斯亞

70分鐘都係1:0我估馬換二加勞

換唔換Halo都難講
反擊佢幫唔到手

馬唔肯跑都係都市傳說黎其實

痴撚線
你望下Daddy入去前既車啦
個兩年一個Carry垃圾車進攻
仲有一年雙20
佢真係差咁個伯樂咋

英冠版Bale

屌你

今場要換Fred

fred好危險 班友開始要犯規先停到人進攻

因為佢唔係傑斯

Mctom la

屌哩個位罰球

見到馬列斯拎波就好撚驚

所以英冠, 高Q大棍好好用

廢特<>麥湯，BW<>拜利
如果Ole死守正路會咁

係時候換多個防中/中堅入黎

換人未

唔覺，佢好差

知道無人俾到波費撚事跑
而家有般奴

馬達歐聯歐霸英超齊晒
Siva??

又比角球

入唔到第2粒好危險
係咁輸死球

等反馬吊到入多粒

平安鐘撳爆了

般奴完場無波到腳

歌王要換麥湯
黃完唔敢出腳躝

千幾萬還千幾萬
盤扭要求佢進步都好正常姐

唔好比佢cup大位

早幾年都唔驚
呢兩年ddg壞咗真係淆底

DEAN

zinchenko又係垃圾黎

又角dllm

完先燈啦

馬一痴

換麥湯出黎啦

幾年前 禁區外無人射得入ddg

有無發覺下半場bruno無乜掂過波

馬仔控

亨利

陣間再睇埋國米

想keep住352真係唔知點換
冇理由換到得返一個前鋒

早兩年除左12碼 其他直接射門真係未驚過

麥佳亞唔係好得wo

馬仔痴到

馬仔災難級

佢一拎波就好多人圍

你真心膠？

80m 唔係幾掂喎

睇到 sob呢隊最嘅防反
對比摩狗早兩年個隊大巴曼
就知道摩狗真係 out撚晒

有咩人好換如果仲KEEP3中堅

唔經唔覺差唔多70分鐘可以換人

馬迪今場好好J

捱緊攻勢

mctom準備出黎

Mata 冇英超

Sub la diu

應該帶傷踢

封死佢左腳位就得

下半場淨係打長傳反擊

馬迪 已經比長波

起碼70分鐘先

馬仔只要入左一球之後，成場就會好有態，好積極但又有時成場同你隱形

成日話1500萬英冠仔就乜都算數
依家踢英超定英冠？

麥龜連跑步都趷

換b仔頂埋嗰廿分鐘啦, 應該得掛

有一分都算

我諗都係收james(無氣)出麥湯守多

牙龜真係唔多掂

又儲印花

隊長好似唔掂啦

Shaw 比人撚到

疏b差d出事

最驚馬水

牙龜真係要收
咁樣傷埋仲衰

Mahrez玩死

跌低埋

仲要勁靚

般狗今場隱左形

唔係Shaw黎

咁樣chur法
歐國盃之後一定奶野

BW黎

咁拖舟冇西甲都唔夠李華度勁啦

馬迪爾真係簡波踢既代表

頂住

Assist

bw有啲炸彈feel

最驚係佢打止痛針頂硬上

龜換baily
Fred 換mctom
收起埋馬 換t 仔？

ankle break

係人都知要mark死佢

點換ole無得簡

dllm dean

shaw冼左幾獲

phelan好似唔係場場係到既？

全英超有幾多個守得住馬水？

而家跑步都趷得幾明顯

之前畀人圍撚住，去到邊跟到邊
其實跑唔跑都差唔多

唔掂

比人夾 冇得怪

冰人今場算係咁

甸恩反曼

仆 真係咁撚近都可以睇唔到

Deam痴撚線

下半場bruno都無咩波掂
快d換個人保持返d活力啦

癲恩驗腦都嫌嘥錢

。。

佢7個助攻全隊最多喎

DEAN狗

今日冇發癲喎

癲恩真係盲閪呢

明明bw 比人撚
個個都屌shaw

下半場個勢比人壓住SOB都唔做野
一陣失波就仆街

癲恩幾時退休
on99

DDG 終於肯打高波

可以bruno換麥湯

屌 d21唔比B18?

獨食

又唔比bruno

佢要幫熱狗上前4

占士又唔比般奴

又唔俾

快撚到

又唔撚比Bruno

傳啦james

屌 雖然都射得ok

又唔撚交

又唔俾般奴

Bruno再次屌james

又冇比般奴

般奴空哂

又屈角 屌你老母

屌占狗比波啦 比到你味叻仔囉

James tunnel vision

傳出黎啦屌，第亞次

james同馬都係自己射

bruno好無奈

又比人無視

般奴話 屌又唔比

搬佬: 點撚解永遠都唔傳比我

bruno好撚慘
上半場馬 下半場占

James

Ole嬲撚到...

屌你老母james，交比般奴啊！

般奴衝到上來又係冇人交

邊個話占士無盤扭話？？？

蘇都嬲了

蘇蛇好燥

Ole嬲撚到

Dj真係好撚屈

占真係弱視

So b嬲撚到

喂，又話占士無過人嘅

般奴冇人造就比佢

Bruno今場兩下都無人俾

Bruno係咪屌左你地條女！

仆街個個都唔比般奴

James災難級

終於過到人

又唔俾bruno
bruno係咁助攻 啲人又唔俾返佢

嬲撚到

真係痴撚線
原本2：0

盲嘅都做到球證

so蛇屌爆dj啦

awb

幾次都入唔到第二球, 轉頭實仆街

仆街咁都唔傳

唔好怪佢地，平時中間嗰個係lin

普巴有霸氣，BRUNO冇

So9屌英冠仔

james應該係望唔到 視野太窄

250vs awb同vs女人冰 真係高下立見

屌你占狗

終於有火

擺明2下都唔跟戰術

曼城左邊對awb都幾灰機

吊你空晒都唔傳

右路基本上雲搶完， 大腳比占士就得

屌又唔傳

因為上半場有馬個球

唔公平
馬射唔嬲 占射就嬲

James真係未夠班打正選

屌喇星唔識比波上曬腦
慣左係14 15費事比？

返去睇帶屌爆班仆街

好驚輸返

屌可唔可以望下先 中間空哂

屌英冠狗

平時係咁傳
而家又唔傳

迷james 去左邊

占士啲final third 決左好差 但又得佢同福爆到落去

唔怪得

好撚淆

又唔傳俾般奴